冇事啦，小奴狗狗出返黎啦。。。

你班狗公性癮狗又有得丁啦
我懷疑呢個同N號房差唔多
正宗港版N號房

狗狗又係比個主人迫到咁
又出樣又企街又剩
兒登狗公都係幫兇
有得J就唔理人生死

佢幾靚

如果有機會，你肯唔肯埋單?

佢埋我單就真
月入三萬up

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

佢都冇話咩護士
可能診所姑娘呢

Blocked

你條性癮狗都唔知丁左幾多次

痴線
我都性癮狗

大家都係叫velvet,點解呢個可以大波咁多...

純欣賞

咁你唔欣賞小奴狗狗?

不了

咁正話醜 好假

咪係，咪推呀

通常係比個主人洗左腦
以為冇左佢就唔得個D

主人